破壞交通燈同升降機問題

地區工作人員搵我傳達訊息

破壞交通燈除了影響交通，還會對道路使用者產生影響，例如長者、行動不便及視障人士
而破壞升降機會令輪椅人士不能前往某些地方或無法使用某些服務
嚴重可能影響生命安全
佢地真係唔可以話坐的士就得

對於政府同港鐵嘅不負責任態度，大家都好憤怒，完全理解
但係影響目標運作同服務使用者之間搵下平衡
當中可能有長者、 行動不便人士同視障人士都想參與運動

麻煩各位集思廣益

今朝881個主持may 姐話燒紙皮搞到捨紙皮婆婆冇得捨好慘，真係無奈

佢係咪唔知依家廢紙有幾唔值錢

一噸紙皮都唔知有冇100蚊

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

依家依個時勢 攬炒係勢在必行
你仲係度顧慮長者過緊路問題？
係咪痴撚左線+平衡時空？

好ON9 就係個政府無能唔理班長者 先搞到佢地要執紙皮

竟然唔係因為婆婆要執紙皮而覺得佢慘